館長手術完成 非常精神

攞命咁樣

似啱啱瞓醒

真係9射唔死

其實館長個樣幾似習種

嘩屌 唔似特登射手腳 真係想攞命

館長加油 , 早日康復 拳拳到肉

你咁講個鼻真係幾似

屌擺明係想攞命啦
館長係咁狹窄嘅空間入面冇死真係福大命大

館長好似係特種部隊出身？

大隻應該都有d幫助

好彩館長有肌肉

咁撚仆街等人上左車先射

海軍陸戰隊又唔係天生防彈

全台灣論社會責任嚟講 館長認第二 有冇人敢認第一

特種部隊姐，點都冇學過肉身擋子彈掛

擺明想殺
咁都殺唔到
都算廢

無論咩人做都好
台灣人應該要做返啲嘢伸張正義

個犯半夜三更揾到律師

正常陸戰隊可以冇武器殺人？

紅「館長」陳之漢今凌晨被開3槍，送往林口長庚紀念醫院手術治療，負責開刀的外傷骨科主任周應照說，陳之漢手術約6、7小時，非常順利，若傷口沒感染，最快1週可以出院，「老天厚愛，傷勢不在膝蓋、軀幹處」。

中三槍都係一個禮拜出得院

台版杜奧巴

屌你老母咁近連開三槍 ，肯定想殺人
好彩館長福大命大

仲要係沙漠之鷹

擺明攞命

開三槍 唔係中三槍喎清

開槍條撚頭：好嬲好嬲

祝館長早日康復

HP: 999999/1000000

亞洲特種兵黎講台灣都係一般，北/南泡，以前南越個班就真係好堅

好似手腳都有中
都起碼兩槍
打唔中要害真係好命

館長個身咁撚厚 就好似著左避彈衣係身咁 入唔到佢中路

正常head shot唔係已經攪掂？

勁

冇武器殺人又唔使陸戰隊先做到嘅

反而似唔想殺, 專打手打腳, 驅幹無事

館長傷勢為右手臂1發槍擊穿透傷（子彈穿透手臂後，再擊中右大腿），右大腿1槍（造成粉粹性骨折，彈頭卡在腿內），右小腿1槍（彈頭穿著卡在右腳踝）。

係中三槍呀

中手腳應該有力槍槍反殺

你都戅鳩 一睇就覺得館長正氣好多

啱啱睇返啲新聞 館長中完槍拍片話自己中咗兩槍
但事後好似話係中晒三槍

Btw好人要一生平安

條友都淆 諗住射幾槍點都死啦下話 跟住即刻走人

係 好似咩都冇發生過咁

睇片都唔係太多血, 無中到大動脈, 又無中驅幹
真係好好彩

後入就得，面對面對家有砲就唔係咁易

隔離D人咁大隻 走唔到比人打死

館長真男人
一直都覺得佢好好
好落力屌中共撐香港

加油

條友應該冇受過訓練又太緊張
9開槍所以打唔中要害

好彩

無中大動脈/大腦/心

如果正常人一早死左

就咁睇文字唔係最嚴重個種
台灣醫療都真係幾好
希望佢冇事

第一時間唔係還拖，反而上網拍片

館長可以深蹲救中國

純粹好彩唔中身

最緊要無影響日後

希望冇咩永久性損害唔會影響日後生活

館長台灣屌共第一人
支持館長！！！

個位咁撚窄 特登射手 神槍手？

人地有槍係手 你還拖

支持

佢都係血肉之軀嚟
唔好諗太多

應該係個犯開完槍即刻走咗
所以館長先拍到片啦

好人一生平安 hi館長

真男人

大隻雜種.gif

點還拖? 連登仔真係連登仔

應該係對館長嘅戰力有顧忌，專簡呢d位出手

係車岀面條友嚇到彈開喎
應該都唔會夠彊打佢啦

肌肉某程度幫咗佢好多

館長都估唔撚到
當兵 做老黑都冇食慶記
而家因為一個hehe 反而要食

sor 無睇片
睇左片應該係想殺
打中手應該係搵手擋撚左

特種部隊又唔係萬能 Chris Kyle 咪又係海豹但係比個傻佬偷襲射死咗

連登仔輕鬆搶槍反撃

館長揸住咗個連仔

但正常生死關頭仲唸咁多？而且館長特種兵出身，還拖先都好合理

留名等睇其實唔難

中三槍點還拖
連登仔新技能？

好人一生平安

出現了

生死關頭中左槍仲追上去
拍戲咩

單腳跳去追打佢

連登仔攞鍵盤擋核彈都得

啊館

應該佢意思係call 馬搵人射返條友

子彈我都接得住呀！！！！！！！！！！！！

扮hehe啫

館長stand with 連登仔

以前做黑道，依家又串串貢。

你會做過衰嘢唔使還咩

館長做gym都冇叫到咁大聲
一定好痛

吓 用槍嗰幾下已經瞓咗喺度 仲點樣還拖
再亂活動嘅話又會令到出血加快
瞓喺度 撳住傷口 先會令到自己冇咁容易死
而且個賊擺明就係想射幾槍就走 仲想點追

特種兵唔係萬能㗎喎
你畀人射幾槍 都還唔到拖啦

中哂手腳
仲講到嘢算勁啦
試下唔好咁高要求

防彈少年團

佢man好多

佢手上個波

唔好話本人 格離人都唔敢做任何野啦
其實拎刀都已經冇咩人敢返擊
連登仔係咪唔知咩叫現實世界

好似香港啲奇人咁訓唔到都要住院咩

不過新聞真係話佢好快出得院

好人一生平安祝福

睇電影睇上腦

希望館長唔會越來越瘦

戴眼鏡條友即刻彈開

阮文紹時期南越特種部隊第十九連上尉？

天佑義人

樓主on9嫁
不停覺得 中槍好小事
中三槍皮外傷 可以衝過去打柒個槍手

冇得做gym,館長會唔會變肥佬？

館長🤝連登仔

仲要咁耐都唔上車拖到鎗手到
分分鐘鬼嚟

每隻手腳都中一槍
算係唔準定準

講真講真
咁大火力？

好似林俊傑

中咗槍都可以仲咁淡定自若

連仔有冇問館長拎肖像權

佢唔係企係到同館長講野條友都無機會落手

睇條片似相攞命，只係個殺手唔專業

冇睇片又要學人評論
智撚障

好可愛

特種部隊唔係義和拳喎

咁低後座力唔似喎

樓主真係傻閪黎
最合理一定係攞個鍵盤去還拖擋子彈

個助理垃圾，希望國家唔係咁

呀館冇事就好

希望唔好斷咁多肌肉 快啲操返野

好彩冇中要害

我覺得係台灣民間d改裝槍 個邊好似好興

唔會啦
如果係一早斷左手腳

希望你老細俾人射 你幫佢擋槍

應該見危險抱頭屈身咪中曬右手腳

真，開槍個下槍手自己都驚

雞排妹

禾館關公咁 又型咁撚多 唔好搵個小學生同館長比

咪撚on9

反應夠快

張相係舊圖???

天佑館長

Wow - 3 bullets, still survives !
He must know special Kung Fu!!
Blessings!

館長多好多
館長成日捐錢
又會用唔同台灣廠出產品
佢好支持本地

琴日佢中3槍之後食煙

佢仲癲過你

屌你 係中3槍呀 個到個條仆街起馬亂射左10幾槍

佢真係做過特種部隊同小學雞唔同

胸肌擋子彈

#45 我有澄清返

個基佬𣈴左好耐，台灣男人又軍訓過

唔係中大腿動脈真係好好彩

邊有咁多john wick

普通人中一槍都痛撚到暈左啦
唔好睇咁多戲啦

好在館長手腳體積夠大先可以幫個身檔曬

手臂個MASS咁大,一黎可以擋住頭同身體弱點,二黎中左彈都可以卸力
加埋佢玩開搏擊落地果下仲識用背落唔會整傷

館長真係好型

咁館長而家點

CLS 當身邊D人透明就咁行過去開 口罩都無
不過睇得出槍手應該唔熟 行到過去先拉雞

館長睡姿好似司別克

落地個下唔係亂碌

一個開車門搞到槍手向後跳
另外一個正常人反應 嚇到呆左

咁特種部隊應該有教戰場上中槍點處理，中槍俾人包圍點處理，唔通教佢地大叫投降？

早日康復

館長

我就算三槍中手腳都應該死撚咗

不愧係前蛙人

點解射咗一槍之後就即刻碌落地下咁犀利
係館長特登碌？
定 身體無意識跌落去

中槍比人包圍 人地點做都得

樓主係度扮白癡引人同佢講野 慘撚到

碌應該係冇意識 但落地佢有打mma應該係練過

key館長個樣都無人知

終共做嫁啦

特種部隊應該要係咁先合格

真漢子 有事又肯認錯，又肯幫香港人發聲...

我岩岩睇左d youtube 果d gun disarm片 全部都係近距離被用槍指住威嚇時先有用 仲要槍手當刻無開槍意圖只係想用槍要脅/嚇人
但呢次條友係快速沖過黎意圖謀殺咁開3槍 感覺上除非3條友同時突襲加預左食1 2槍 如果唔係還唔到拖

樓主pin la 館長未知生死嫁

希望館長早日康復
一直以黎都希望可以睇佢用全力打一場拳賽

可能真係館長嘅肌肉夾實曬啲子彈

佢今次真係死過返生 真係覺得賺幾多都帶唔走

佛牌威力？
咁近距離開3槍 射到咁

source?
我就咁睇片睇唔出

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係話出院咩？

中鎗都咁撚冷靜

暴巴

禁錯制

唔係咁易架喎葉師傅
射手腳唔係想像中咁易
肯定係想攞命

這名網友在網路論壇「PTT」發文表示，他發現館長中彈時穿著的背心圖案，是知名動漫《鬼滅之刃》裡一個角色愈史郎畫的符咒，可以強化貼上符咒之人的視線，也能讓人看見平常看不見的東西，多次幫助主角炭治郎躲避致命攻擊，對比館長雖然中彈卻不致命的情況，不禁好奇詢問，「這個圖案是不是有某種魔力啊？」

好！！！

有冇可能中槍第日就出院...

實 你估防彈少年團咩

人地都sor咗

剩係打手腳
梗係無事啦

唔會

推

正氣好多嘅習種

Desert eagle wow

走左佬件四眼仔 以後仲有無得返工

你咪雜總

Support

你係台灣做下先講啦我身邊班台灣特種兵都勁到仆街

張相舊相嚟 哩張係阿館之前換血個post張相
到依家阿館FB仲未出消息 只係黃國昌講手術順利

佢啲deadlift 唔知keep唔keep到

下次開post記得擺link

網紅「館長」陳之漢28日清晨遭開3槍送醫，林口長庚醫院稍早說明病情，手術過程成功、生命徵象穩定。院方說，手術約6、7個小時，若傷口沒有感染，這幾天就會進入穩定狀態。若狀況許可，1周多就可出院。

pin this la

你要命定返工

ture 不過替佢可惜

原來fake news

有無巴打識物理 點解佢係車上中槍 會跌左出車外

有冇館長無事既source

訓練過都唔易中，冇訓練過更難

吉人天相

館長個反應好撚快其實
正常人應該會係向內縮 咁就死硬

Fake news你唔撚pin pin呢個

我覺得應該有
最多升職唔係佢升啫

粉碎骨折係指舊骨斷左三節或以上，唔係真係粉碎哂咁誇張，通常鑲鋼片等佢自己愈合就可以行

投降囉on9,你估拍戲咩

想撲出車掛
入邊空間咁細點縮都中
利申鳩估

台灣隊長唔記得帶盾出街

正路都驚既 打份工 要中槍 最慘係有比較 隔離個個唔逃走

唔投降唔通自爆

普通人點會有槍
咪當人儍鋪排左好耐
查個兇徒點收D安家費啦

麻醉完阿嘛

好撚心咪放fake news啦 做撚臭哂香港人個名

好人要平安

死gay佬真係痴撚線

唔想d血整污糟部車

可能係個身傾前，中槍隻腳冇力就跌出去

用子彈防止傷口大量出血 因為自己中左冇咁快知邊個位中左
痛楚冇咁快出現

個殺手口罩都唔戴返個？

未打完就send左

當過兵點都係唔同啲

傲慢個fd

中三槍
輕鬆

有女權撚話網民雙重標準喎

有冇諗過會出現中左槍左比人包圍
其實一係隊員本身唔聽命令鳩沖
一係就部隊已經潰敗緊
呢d情況其實唔應該出現
真係出現左亦做唔到d乜

好撚好笑啊？屌你老母

咁撚樣似倒米多囉

所以升職應該唔會係佢
不過佢都應該唔好意思留低做啦

佢揸住

佢咁大隻都3槍都打唔中身.....好明顯唔係想攞命啦....

係 避左要害同睇佢落地果下都知有練開避子彈 係佢兩個保鏢定driver 唔爭氣

台灣要有槍就有槍嘅咩

中伏呢？

硬漢子，祝早日康復

話咁易啦 大把古惑仔

當過兵 但唔代表佢有中槍經驗... 佢同普通人一樣會淆底

館長好撚勁。。。

唔好理佢啦，紙上談兵就叻

所以咪要趁佢岩岩上車先搞佢囉
擺明唔係專業用槍既
有練開就企遠D射幾槍走
佢地呢D應該只係普通飛仔不過有支槍
要確保射到咪唯有咁樣用
射完仲驚死佢會落車咁即走
唔用槍我唸冇返十幾個都打唔嬴佢

有人有心殺佢 殺唔到好擔心陸續有來

係咪假膠攞中槍同性騷擾黎比
女權撚有無比人開槍謀殺過

喂 你唔係假傻㗎喎 小朋友

同一標準係咪指女人都要比人用槍射先
係又ok wo

瞓喺到都型撚過人

根本有曬計劃
唔似一時沖動，似比人買起

巴打快啲去驗眼

張相係2019年

四日前見到嘅
唔知關唔關呢個人嘅事
source

一般中得伏既 即時撤退去安全位置啦 搵到安全位置先會考慮還擊
你可以睇下美軍d cam 就知 中伏第一時間係搵cover
btw佢地還擊係建基於有槍 館長個面都冇槍 點還擊

練咁大對波黎擋子彈

真係好好彩
個槍手個騰雞樣 根本冇能力諗住瞄手腳射 係想殺人
純粹柒得濟 打唔中要害

無事就好

咁都冇事 夠好彩
只繁以後都冇得睇佢練習

個兩個員工黎，正常人見到自己老細俾人開槍嚇都嚇傻左啦，點爭氣

好彩冇事

遠攻拉打

唔似9射 擺明有人想買起佢對手腳

比埋安家費叫條友自首

睇文字描述，中右臂果槍係穿透，再擊中右大腿，而右小腿都中左一槍

而睇車既面向同座位佈局，佢當時體位應該係右側對槍手，而咩動作係會右臂同右大腿重合，而右小腿會中槍，已經排除左佢躺響櫈度或者趴低身

兩個可能既姿勢
一。館長有反應，做左保護自己既姿勢，抬高腳用手攪住縮低頭

二。一上車就橦高住腳座

但二又與佢同徒弟講緊野呢個行為相勃，應該都係有擋過先一個禮拜出到院

諗番西灣河手足
中左槍重郁到真係好屈機

硬漢，真心欣賞佢

咁樣埋身射
好彩館長頂住

十足啲藍絲死廢老口吻 乜柒都話搞搞震

樓主係on9
睇完條片覺得佢應該要請保鑣保護自己

點會無，呢啲基礎生存訓練黎，點樣係無可避免中槍下盡量避開啲要害位呢啲點都要學啦

你話佢防彈少年團出身就話

明顯係唔想佢死
三槍都打手腳唔容易
係要佢死打倆槍開花彈入肚啦
睇消息係銅鼻頭彈似軍佬做嘅

我同你講咁樣座響車度，條友唔擋既話，唔中身仲難過中身

佛火中座大班椅手枕高過大脾成尺，又有槍穿右臂中大脾，明顯館長有擋

唔覺佢有特登瞄手腳

特種部隊 埋身肉博
係可以打得死人
特種部隊 個個都係 受訓既殺手

功夫再好也敵不過洋鎗.jpg

牙館手足

特種部隊
天堂路 係超勁

師兄聰明
好有中共滲透手影

咁就好

阿館

如果個犯唔係拎槍,條友應該俾人捉上車冇命都似

館長好人一生平安

係中二槍
第一個子彈中完手再彈到大腿

又FF屌你估超人咩

因為有反作用力
利申 physics 5**

菲仔老翻貨 槍唔係重點
三槍打手腳 無爆無開花
準到仆術槍手邊個部隊？
感覺係收咗錢做嘢羅
因係名人準備好交人
三槍中哂手腳實唔死
教訓意識強過要仇殺

KOL
真係好識做戲
食住煙亂咁鳩
叫轉頭又話無得

如果係佢自己比人射就好想有人搞搞震幫佢

所以話香港真係雖要多d呢類本土派真男人
有責任感，有能力又有正義感

我覺得如果個官又鳩判先需要做野 始終人地真係有法治唔似香港 同埋館長咁多fans 鳩判實有人會做野